加國會議員斯威特：政府必須處理中共攻擊香港的自由人民！

又係呀甜

retweet

5eyes 加拿大真係做得最少同最慢 不過希望有加速師出現

做得最少同最慢應該係新西蘭呀？

紐西蘭

Sorry 太細無留意

唔預佢幫到啲乜

幾時有lifeboat project for Canada

等保守黨上台

要幾耐唔知等唔等到，淨係想去Canada

Ｒｅｔｗｅｅｔ